有無數據睇到歷史上邊個足球員長傳波最準?

會唔會就係碧咸?定都係美斯?

長傳應該點都未數到美斯

派路？法比？沙維？

中場 沙比阿朗素
後衛 法蘭迪保亞

史奈德？

David Luiz

首先點先叫長?

hendo

jorginho

軒式手術刀

等陣原來可能係 Ederson

碧咸嗰種45度出波curve到橫傳係世界no1
但一般長傳未到top5

沙比囉

李海強